"En om je de waarheid te vertellen," zei ze, "mijn lieve Charlie, wij zijn van late teveel voor u en uw gezondheid en grondwet baat zal hebben bij een gedwongen inactiviteit, want ik heb bepaalde symptomen over u onlangs hebt die bewijzen hebben wij belast u te hard.
